黑警新招：搏同情

拍段咁嘅片想搏人同情。

on9 , 黑狗死全家都唔抵可憐

依啲文宣好掂

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

push

禍必及妻兒
辭職啦

可唔可以有人cut 番成件事出來

好慘

見到佢地咁樣拍片姐係證明好嚴重

大家記住要和平理性

千祈唔好再做啦

屌

用錯表情

依個先啱

要播片反擊！

千奇唔好傷害狗隻

驚咪唔好住

要廣傳

認真同意 呢個好撚大問題

同情會令人覺得咩都合理化 當初我地都係因為香港市民既同情心發展到今日咁 黑警係助攻我地

但依加發展到武勇既聲音越黎越大 一班唔太接受「暴力」既淺黃/中間派好大機會會被動搖

唔止係文宣同記者會 我地都要搞地區工作
我地要比黑警更加貼地 我地要製造溝通